{"translation-revision-date":"2025-01-28T10:43:12+00:00","generator":"WP-CLI\/2.11.0","source":"assets\/build\/portals-app.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"en","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Topic":["\u00c4mne"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Home":["Hem"],"Blank":["Tom"],"Link":["L\u00e4nk"],"Video":["Video"],"Add New":["L\u00e4gg till ny"],"Edit Space":["Redigera utrymme"],"View Space":["Visa utrymme"],"Edit Space Group":["Redigera grupputrymme"],"Search":["S\u00f6k"],"Save":["Spara"],"Course":["Kurs"],"Title":["Titel"],"Cancel":["Avbryt"],"Restricted Content":["Begr\u00e4nsat inneh\u00e5ll"],"Untitled Section":["Omarkerad sektion"],"Your Bookmarks":["Dina bokm\u00e4rken"],"Profile Information":["Profilinformation"],"Pinned Post":["F\u00e4st inl\u00e4gg"],"Back to Course":["Tillbaka till kursen"],"General":["Allm\u00e4n"],"Style":["Stil"],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Icon Library":["Ikonbibliotek"],"Close":["St\u00e4ng"],"Insert Icon":["Infoga ikon"],"Font Family":["Teckensnittsfamilj"],"Select Color":["V\u00e4lj f\u00e4rg"],"Confirm":["Bekr\u00e4fta"],"Image":["Bild"],"Select Image":["V\u00e4lj bild"],"Search\u2026":["S\u00f6k\u2026"],"Border Color":["Kantf\u00e4rg"],"What's New?":["Vad \u00e4r nytt?"],"Dashboard":["Instrumentpanel"],"V %s":["V %s"],"CORE":["K\u00c4RNA"],"Edit":["Redigera"],"Popup Title":["Popup-titel"],"Set Image":["Ange bild"],"Upload Image":["Ladda upp bild"],"Course Description":["Kursbeskrivning"],"Space Name":["Rumsnamn"],"Featured Image":["Utvald bild"],"Upload at least 1000x200px image. Recommended size is 1920x384px.":["Ladda upp minst en bild p\u00e5 1000x200px. Rekommenderad storlek \u00e4r 1920x384px."],"Space Status":["Rymdstatus"],"Draft":["Utkast"],"Publish":["Publicera"],"Enable Lesson Comments":["Aktivera lektionskommentarer"],"Enable Feed Comments":["Aktivera fl\u00f6deskommentarer"],"Enable Comments":["Aktivera kommentarer"],"Enabling this will allow viewers to comment on this course lessons.":["Om du aktiverar detta kommer tittarna att kunna kommentera kurslektionerna."],"Enabling this will allow viewers to comment on individual feeds.":["Om du aktiverar detta kommer tittarna att kunna kommentera enskilda fl\u00f6den."],"Enabling this will allow viewers to comment on this space.":["Om du aktiverar detta kommer tittarna att kunna kommentera i detta utrymme."],"Default Content":["Standardinneh\u00e5ll"],"Course Sections":["Kursavsnitt"],"Add Section":["L\u00e4gg till avsnitt"],"Section:":["Avsnitt:"],"Add Lesson":["L\u00e4gg till lektion"],"You need to delete the lessons in this section first.":["Du m\u00e5ste ta bort lektionerna i den h\u00e4r sektionen f\u00f6rst."],"Are you sure you want to remove this section?":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort den h\u00e4r sektionen?"],"You can not remove the last section.":["Du kan inte ta bort den sista sektionen."],"Remove":["Ta bort"],"Collapse":["Kollaps"],"Expand":["Expandera"],"Delete Lesson":["Ta bort lektion"],"Are you sure you want to remove this lesson? This action will permanently delete the lesson post.":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort denna lektion? Denna \u00e5tg\u00e4rd kommer att permanent radera lektionsinl\u00e4gget."],"Choose Content Group":["V\u00e4lj inneh\u00e5llsgrupp"],"Please add at least 1 character to search":["V\u00e4nligen l\u00e4gg till minst 1 tecken f\u00f6r att s\u00f6ka"],"Pinned Content Post":["F\u00e4st inneh\u00e5llsinl\u00e4gg"],"Link URL":["L\u00e4nk URL"],"Link Target":["L\u00e4nkm\u00e5l"],"Same Window":["Samma f\u00f6nster"],"New Window":["Nytt f\u00f6nster"],"Choose Topic Forum":["V\u00e4lj \u00e4mnesforum"],"Pinned Topic Post":["F\u00e4st \u00e4mnesinl\u00e4gg"],"Make Discussions Private":["G\u00f6r diskussioner privata"],"Enabling this makes all discussions private between portal managers and the topic creator.":["Om du aktiverar detta g\u00f6rs alla diskussioner privata mellan portalansvariga och \u00e4mnesskaparen."],"All Posts":["Alla inl\u00e4gg"],"Choose Video Post":["V\u00e4lj videoinl\u00e4gg"],"Video Type":["Videotyp"],"Single":["Enkel"],"Playlist":["Spellista"],"Choose Video Posts":["V\u00e4lj videoinl\u00e4gg"],"Choose Post\/Page\/Template":["V\u00e4lj Inl\u00e4gg\/Sida\/Mall"],"Content Type":["Inneh\u00e5llstyp"],"Post Content Type":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5llstyp"],"Full Content":["Fullst\u00e4ndigt inneh\u00e5ll"],"Excerpt":["Utdrag"],"Container Type":["Containertyp"],"Full Width":["Full bredd"],"Narrow Width":["Smal bredd"],"Space Group Name":["Rymdgruppens namn"],"Short Description":["Kort beskrivning"],"Enter a short description for the space group.":["Ange en kort beskrivning f\u00f6r rymdgruppen."],"Pinned Section":["F\u00e4st sektion"],"Enabling this section will remove space group title and display the spaces directly.":["Om du aktiverar det h\u00e4r avsnittet kommer gruppens titel att tas bort och utrymmena visas direkt."],"Add Home Link":["L\u00e4gg till hem-l\u00e4nk"],"Enabling this will add a home link to the section.":["Om du aktiverar detta kommer en hem-l\u00e4nk att l\u00e4ggas till i avsnittet."],"No Icons Found.":["Inga ikoner hittades."],"Saving\u2026":["Sparar\u2026"],"Saved":["Sparad"],"Settings Saved Successfully!":["Inst\u00e4llningar sparade framg\u00e5ngsrikt!"],"Failed to Save.":["Det gick inte att spara."],"Error updating settings: ":["Fel vid uppdatering av inst\u00e4llningar:"],"Space":["Mellanrum"],"Delete":["Radera"],"Create Your First Space Group":["Skapa din f\u00f6rsta rymdgrupp"],"Start by adding a Space Groups, and then add Spaces.":["B\u00f6rja med att l\u00e4gga till en Rymdgrupp och l\u00e4gg sedan till Rymder."],"Add Space Group":["L\u00e4gg till grupp"],"Space Group":["Rymdgrupp"],"Are you sure you want to delete this":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill ta bort detta"],"Delete it":["Ta bort det"],"Create Space Group":["Skapa grupp f\u00f6r utrymme"],"New Space Group":["Ny rymdgrupp"],"Back":["Tillbaka"],"Creating\u2026":["Skapar\u2026"],"Ready\u2026":["Klar\u2026"],"Failed!":["Misslyckades!"],"Choose Space Content Type":["V\u00e4lj inneh\u00e5llstyp f\u00f6r utrymme"],"Continue":["Forts\u00e4tt"],"A blank space.":["Ett tomt utrymme."],"Post":["Inl\u00e4gg"],"A space with WordPress post\/page\/template.":["Ett utrymme med WordPress-inl\u00e4gg\/sida\/mall."],"A space with video content.":["Ett utrymme med videoinneh\u00e5ll."],"A space with a redirecting link.":["Ett utrymme med en omdirigerande l\u00e4nk."],"Feed":["Mata"],"A space with Content feeds.":["Ett utrymme med inneh\u00e5llsfl\u00f6den."],"Discussion":["Diskussion"],"A space with Topic feeds.":["Ett utrymme med \u00e4mnesfl\u00f6den."],"Pro":["Proffs"],"A space with Course content.":["Ett utrymme med kursinneh\u00e5ll."],"Event":["H\u00e4ndelse"],"Soon":["Snart"],"A space with Event content.":["Ett utrymme med evenemangsinneh\u00e5ll."],"Form":["Formul\u00e4r"],"A space with Form content.":["Ett utrymme med formul\u00e4rinneh\u00e5ll."],"Add a New":["L\u00e4gg till en ny"],"Space Title":["Rymdtitel"],"- Select -":["- V\u00e4lj -"],"\u2013 Create a Space Group \u2013":["\u2013 Skapa en grupp \u2013"],"New Space Group Name":["Nytt namn p\u00e5 rymdgrupp"],"Create Space":["Skapa utrymme"],"No Spaces Found!":["Inga mellanslag hittades!"],"Enabling this will hide the SureDash branding from the public.":["Om du aktiverar detta kommer SureDash-varum\u00e4rket att d\u00f6ljas f\u00f6r allm\u00e4nheten."],"This feature is only available in SureDash Pro.":["Den h\u00e4r funktionen \u00e4r endast tillg\u00e4nglig i SureDash Pro."],"Portal Name":["Portalnamn"],"Upload Logo":["Ladda upp logotyp"],"Select Logo":["V\u00e4lj logotyp"],"Set Logo":["Ange logotyp"],"Logo":["Logotyp"],"Hide":["D\u00f6lj"],"Branding":["Varum\u00e4rke"],"Make Community Private":["G\u00f6r gemenskapen privat"],"Enabling this will hide the community from the public and require a login to view.":["Om du aktiverar detta kommer det att d\u00f6lja gemenskapen fr\u00e5n allm\u00e4nheten och kr\u00e4va inloggning f\u00f6r att visa."],"Set Portal as Homepage":["Ange Portal som startsida"],"Enabling this option will set the portal as your site homepage.":["Om du aktiverar det h\u00e4r alternativet kommer portalen att st\u00e4llas in som din webbplats startsida."],"Content Post Type":["Inneh\u00e5llsinl\u00e4ggstyp"],"Leverage the Content post type to create content feeds.":["Anv\u00e4nd inneh\u00e5llsinl\u00e4ggstypen f\u00f6r att skapa inneh\u00e5llsfl\u00f6den."],"Topic Post Type":["\u00c4mnesinl\u00e4ggstyp"],"Enabling this will allow your users to create topics.":["Om du aktiverar detta kommer dina anv\u00e4ndare att kunna skapa \u00e4mnen."],"Enable Lightbox":["Aktivera Lightbox"],"Enabling this will allow lightweight lightbox for your content images.":["Om du aktiverar detta kommer det att m\u00f6jligg\u00f6ra en l\u00e4ttviktig lightbox f\u00f6r dina inneh\u00e5llsbilder."],"Google Registration":["Google-registrering"],"Facebook Registration":["Facebook-registrering"],"Facebook Token ID":["Facebook-token-ID"],"Facebook Token Secret":["Facebook Tokenhemlighet"],"Google reCaptcha":["Google reCaptcha"],"reCaptcha v2 Site Key":["reCaptcha v2 webbplatsnyckel"],"reCaptcha v3 Site Key":["reCaptcha v3 webbplatsnyckel"],"Select Home Page":["V\u00e4lj startsida"],"Select Login Page":["V\u00e4lj inloggningssida"],"Select Registration Page":["V\u00e4lj registreringssida"],"No fonts found!":["Inga typsnitt hittades!"],"Enter atleast 3 characters to search font family (default: Figtree). Font generation may take a few moments for self hosting.":["Ange minst 3 tecken f\u00f6r att s\u00f6ka efter teckensnittsfamilj (standard: Figtree). Teckensnittsgenerering kan ta n\u00e5gra \u00f6gonblick f\u00f6r egen hosting."],"Global Container Type":["Global beh\u00e5llartyp"],"Narrow Container Width":["Begr\u00e4nsad containerbredd"],"Course Container Width":["Kursbeh\u00e5llarens bredd"],"Container Spacing":["Beh\u00e5llaravst\u00e5nd"],"Global":["Global"],"Primary Color":["Prim\u00e4rf\u00e4rg"],"Primary color is used for mainly base background color of the portal.":["Prim\u00e4rf\u00e4rgen anv\u00e4nds fr\u00e4mst som basbakgrundsf\u00e4rg f\u00f6r portalen."],"Secondary Color":["Sekund\u00e4rf\u00e4rg"],"Secondary color is used as secondary purposes under the portal.":["Sekund\u00e4rf\u00e4rg anv\u00e4nds f\u00f6r sekund\u00e4ra \u00e4ndam\u00e5l under portalen."],"Content Background Color":["Inneh\u00e5llets bakgrundsf\u00e4rg"],"Content background color is for mainly content background color of the portal.":["Inneh\u00e5llets bakgrundsf\u00e4rg \u00e4r fr\u00e4mst f\u00f6r portalens inneh\u00e5llsbakgrundsf\u00e4rg."],"Heading Color":["Rubrikf\u00e4rg"],"Text Color":["Textf\u00e4rg"],"Link Color":["L\u00e4nkf\u00e4rg"],"Link Active Color":["L\u00e4nk aktiv f\u00e4rg"],"Text Selection Background Color":["Bakgrundsf\u00e4rg f\u00f6r textmarkering"],"Primary Button Color":["Prim\u00e4r knappf\u00e4rg"],"Primary Button Background Color":["Prim\u00e4r knapp bakgrundsf\u00e4rg"],"Secondary Button Color":["Sekund\u00e4r knappf\u00e4rg"],"Secondary Button Background Color":["Sekund\u00e4r knapp bakgrundsf\u00e4rg"],"Profile Links:":["Profil l\u00e4nkar:"],"Add Link":["L\u00e4gg till l\u00e4nk"],"Delete Link":["Radera l\u00e4nk"],"New registered user will get these selected user roles capabilities.":["Nyregistrerad anv\u00e4ndare kommer att f\u00e5 dessa utvalda anv\u00e4ndarrollers kapaciteter."],"New User Capabilities":["Nya anv\u00e4ndarfunktioner"],"Portal Managers":["Portalchefer"],"Selected users will get admin notification and access to manage the portal.":["Utvalda anv\u00e4ndare kommer att f\u00e5 administrat\u00f6rsmeddelande och tillg\u00e5ng till att hantera portalen."],"Start typing\u2026":["B\u00f6rja skriva\u2026"],"Displays the username.":["Visar anv\u00e4ndarnamnet."],"Displays the password reset key.":["Visar nyckeln f\u00f6r \u00e5terst\u00e4llning av l\u00f6senord."],"From Email":["Fr\u00e5n e-post"],"Forgot Password Mail Message":["Meddelande om gl\u00f6mt l\u00f6senord"],"Drag and drop dynamic tags to the email message field.":["Dra och sl\u00e4pp dynamiska taggar till e-postmeddelandef\u00e4ltet."],"Welcome Text":["V\u00e4lkomsttext"],"No Posts Found":["Inga inl\u00e4gg hittades"],"Mark as Complete":["Markera som slutf\u00f6rd"],"Start Writing Your Post":["B\u00f6rja skriva ditt inl\u00e4gg"],"Write a Post":["Skriv ett inl\u00e4gg"],"No Topic Found":["Inget \u00e4mne hittades"],"Restricted Content Heading":["Begr\u00e4nsat inneh\u00e5llsrubrik"],"Restricted Content Notice":["Meddelande om Begr\u00e4nsat Inneh\u00e5ll"],"Feeds Per Page":["Fl\u00f6den per sida"],"User Upload Limit":["Gr\u00e4ns f\u00f6r anv\u00e4ndaruppladdning"],"Set the maximum upload limit for users to upload photo & cover image.":["Ange den maximala uppladdningsgr\u00e4nsen f\u00f6r anv\u00e4ndare att ladda upp foto och omslagsbild."],"Bypass WordPress Interactions":["F\u00f6rbikoppla WordPress-interaktioner"],"Enabling this option will bypass WordPress interactions within the portal and improve performance.":["Om du aktiverar det h\u00e4r alternativet kommer WordPress-interaktioner inom portalen att kringg\u00e5s och prestandan f\u00f6rb\u00e4ttras."],"Activate":["Aktivera"],"Deactivate":["Avaktivera"],"Your license is activated":["Din licens \u00e4r aktiverad"],"Paste your license key here":["Klistra in din licensnyckel h\u00e4r"],"You are using":["Du anv\u00e4nder"],"Activate %1$s%6$s%2$s to get professional support and automatic updates from your WordPress dashboard. If you don't have a license, you can %3$sget it here \u00bb%4$s %5$sPlease enter your license key below to activate %6$s!":["Aktivera %1$s%6$s%2$s f\u00f6r att f\u00e5 professionell support och automatiska uppdateringar fr\u00e5n din WordPress-panel. Om du inte har en licens kan du %3$sh\u00e4mta den h\u00e4r \u00bb%4$s %5$sV\u00e4nligen ange din licensnyckel nedan f\u00f6r att aktivera %6$s!"],"Deactivating":["Avaktiverar"],"Deactivated":["Inaktiverad"],"Please enter a license key":["V\u00e4nligen ange en licensnyckel"],"Activating":["Aktiverar"],"Activated":["Aktiverad"],"Community Settings":["Community-inst\u00e4llningar"],"Social Settings":["Sociala inst\u00e4llningar"],"Text Labels":["Textetiketter"],"Display Settings":["Bildsk\u00e4rmsinst\u00e4llningar"],"Performance Measures":["Prestandam\u00e5tt"],"Design":["Design"],"Layout":["Layout"],"Colors":["F\u00e4rger"],"User Settings":["Anv\u00e4ndarinst\u00e4llningar"],"Profile Management":["Profilhantering"],"Access User Role":["\u00c5tkomstanv\u00e4ndarroll"],"Email Settings":["E-postinst\u00e4llningar"],"Licensing":["Licensiering"],"Note: You can add lessons later through the Course Builder in the edit area.":["Obs: Du kan l\u00e4gga till lektioner senare via Kursbyggaren i redigeringsomr\u00e5det."],"Google Client ID":["Google-klient-ID"],"Google Client Secret":["Google klienthemlighet"],"Thumbnail Image":["Miniatyrbild"],"Recommended size: 255x140px":["Rekommenderad storlek: 255x140px"],"Giphy Integration":["Giphy-integration"],"API Key":["API-nyckel"],"Allow SureDash products to track non-sensitive usage tracking data.":["Till\u00e5t SureDash-produkter att sp\u00e5ra icke-k\u00e4nslig anv\u00e4ndningsdata."],"Want to help make SureDash even more awesome? Allow us to collect non-sensitive diagnostic data and usage information.":["Vill du hj\u00e4lpa till att g\u00f6ra SureDash \u00e4nnu mer fantastiskt? L\u00e5t oss samla in icke-k\u00e4nslig diagnostisk data och anv\u00e4ndarinformation."],"Know More":["Veta mer"],"Usage Tracking":["Anv\u00e4ndningssp\u00e5rning"]}}}